【母親悲慟】廈門18個月B女遭全身鏡砸死 新加坡樟宜機場潮牌店涉事

【母親悲慟】廈門18個月B女遭全身鏡砸死 新加坡樟宜機場潮牌店涉事

最後更新: 0828 12:24 / 建立時間 (HKT): 0828 06:00

（新增內容）有中國版Zara之稱的連鎖服裝店「Urban Revivo」的新加坡樟宜機場分店發生奪命意外，一名18個月大的中國女童，遭店內一塊全身鏡壓倒，當場昏迷，送院後不治。

事發在本月23日下午12時左右，與樟宜機場連接的星耀樟宜商場2樓的「Urban Revivo」門店。據指，意外發生前，有小童在店內嬉戲，擺在一旁的全身鏡，疑因被撞擊倒下，18個月大的女童恰巧就站在全身鏡前，遭倒下的鏡子砸中；鏡子砸中女童後沒有碎裂，但女童鼻嘴流血，當場陷入昏迷。女童因為傷勢過重，返魂乏術。事發後，涉事店面暫停營業，大門外拉起封鎖線，並附上告示指「服裝店因點貨而不營業」。

2006年，Urban Revivo於中國創立，其官方網站顯示，在歐洲、北美、日本等地有200多間分店，其中3間設在新加坡，除了星耀樟宜，獅城大廈和來福士城購物中心也有Urban Revivo分店。

女童家人於24日早上在星耀樟宜職員陪同下，到殮房領屍。身穿白衣白褲的母親由另外4名家人陪同，神情悲痛，數度落淚。店方亦發聲明指，對事件感到難過，正協助緊警方調查，並會支援死者家屬。

新加坡《聯合晚報》

新加坡咁堅都出事？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支那賤畜不論老弱婦孺無一個係無辜㗎

自己唔睇實由得佢周圍撞
自作孽邊怪得人

咪係唔通樣樣嘢都同你固定晒咩
自己周圍撞撞跌堆衣架咪又係出事

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

CLS...

刷首抽

唔柒教 周圍跑

Urban Revivo在中國創立

果然中國人只殺中國人，去到新加坡都唔放過，雖遠必誅

皇天擊殺

又少一個支那人

應該係被人TK

新加坡表面上舔共，原來暗地裡殺幼蟲

新加坡塊鏡無出事，係個支那幼童出事

塊鏡冇碎到

支那公司，支那兇手，支拿死者

暗爽，係唔係我有問題

呢鑊仲唔發！

支那幼蟲成日周圍跑無人理

真是自作自受

塊鏡冇碎可唔可以留返係到繼續用？

啲老母硬係由啲小柒頭四圍跑都唔理，到出咗事又四圍搵人嚟怨

抵死。
仲記得係餐廳做，有個支那人的仔女又係周圍撞，同佢的父母講返，佢父母真係唔理。好似佢有食野就係皇帝咁，餐廳拎住熱野避得好辛苦，佢父母真係痴撚線。

香港人的父母起碼都會叫停佢地的子女。

周圍撞果個係第二個細路呀